英國人被剝奪國籍而家番唔到英國！！！

英國政府係叫做搵漏洞
不過有民意支持
at the end of the day
規則既有效性只係建基於社會多數派既容忍之下

抵撚死啦
訪問佢嗰陣都重係支持ISIS，講到明係為左個仔先返去，又話唔後悔加入ISIS

又係你件五毛

go back to middle east. bitch

一句總結：

咩

佢而家係孟加拉人

係，來自遠方的五毛

joker 幾百句quote 邊估到

各位移英撚
驚唔驚有朝一日仔女會被中國人

仲有嗰班駐港英籍藍屍共狗

公道講
若果佢肯扮下死狗
英國政府出唔到呢招
你見今次連左膠都唔幫佢

五毛一到清晨就出post

On9
呢條女自己放棄英藉加入當年對英國宣戰既ISIS

佢邊有放棄英藉

Exact7ly

Twitter好多鬼佬講話佢去isis只有15歲呢個年齡每個人都會做錯事，英國唔應該取消佢國籍，之前有反對嘅人講自己15歲都唔會加入恐怖組織

推

好撚核突同尷尬呀呢張圖 咪撚再po

今日is明日藍毛黑

藍絲們

又用年齡做藉口，同日本少年法一樣on9

屠輝

出得來行，預咗要還！

山長水遠走過去做肉便器
受咗咩刺激先至會咁

由第一世界去到第三世界永久居留，點頂

孟加拉都話唔收佢
btw 你知佢生咗三個仔然後全部死晒個可

今日BBC報新聞果陣，我roommate聽完褫奪國籍之後大大聲話good

阿拉花瓜

英撚?
左膠都唔幫佢

左膠真係無得救

呢個真，搞唔掂

按相同準則，如果宣誓效忠參與種族滅絕嘅國家，或者有份損害香港原有制度，應該都唔俾去英國…

我反而好期待林鄭黎英國，而家成個英國都係BNO，就算英國政府唔咁搞佢，佢都好難可以靜靜地等死

同一間中學除左呢個Begum 重有幾個muslim 女仔都去左ISIS，但係全部唔係生死未卜就係已經死左
佢地係住係倫敦啲Muslim 區，間中學一班入面muslim 佔過半
啲ISIS 恐怖份子有派人send 啲宣傳片俾佢地睇，講到ISIS 係'Muslim Disneyland'，然後叫佢地拉埋其他女仔跟隊，叫佢地一齊去敘利亞
成個過程由接觸到洗腦完成講緊係一兩個星期嘅事。未出發之前重會特登叫啲女仔比心機讀書做足功課，唔好惹人懷疑。到左咁上下啲女仔就會人間蒸發，啲父母都係睇新聞先知佢地嗰女去左ISIS

以上都係睇Youtube 啲documentary 睇返黎

why downvote

南亞狗抵死

點解唔多啲人去

無辦法，去到玩恐怖份子真係過曬界，左膠都諗唔到理由說服自己好心佢做下戲扮俾人誤導/老笠而家好後悔好需要人道救援啦，而家佢企硬話返黎打官司，真係俾你返到黎都變過街老鼠，正中英國佬下懷，失民意

佢直頭講ISIS 都有好多婦孺俾人炸死，ISIS 例如炸Manchester Arena Arianna Grande 嗰場音樂會係反擊（retaliation）
所以英國其實上上下下包括Muslims 都好齊心咁反佢，唔想佢返英國

又黎分化呀

真正影衰曬

關咩事

英國muslim 點諗
有冇得share 下

啡皮狗

no racist comment plz

正正常常扮死狗咪冇事
做乜企硬咁on9

你收皮啦
Join isis你估中國唔會咁做
腦有事？

ISIS 基本上都收左皮啦，唔係嘅Begum 都唔會出黎嘈話要返鄉下
依家佢兩個仔都係難民營病死左，個ISIS 老公又無聯絡，英國又返唔到，真係只可以係難民等死

樓主 精神分裂定唔記得轉ACC??

做乜鳩

你點知的

一定要親身到英國先可以上訴剝奪國籍?

係，要親身上庭先得

班戇鳩真係當自己去教育營玩一玩咁樣，以為玩完之後可以返去英國繼續生活真係戇撚鳩。

驚乜鬼，根本英國人正常嘅都唔會去單憑人哋嘅外表去直接話人哋係乜嘢人，聽到你有口音就會問你邊度過嚟，你咪同佢講香港囉呢啲就係左膠國家嘅文化。

你冇睇明我講咩
而家呢位小姐被孟加拉人咗

呢單新聞好耐

明顯參與ISIS恐怖組織(已定性).
佢可以向法庭上訴.

反而香港藍絲要留意, 如果定性中共恐怖組織或敵國.
藍絲移民英國,有可能相同情況.
亦可能移民有問題.好似台灣向生case 一樣.

join isis 屌你啦
join左共產黨應該一樣無得返

收皮喇世柒打手

但青少年好容易受到外界影響，佢睇完啲ISIS宣傳片而去join ISIS ，咁唔出奇喎

樓主唱衰民主國家，人哋宣佈放棄國籍又嫁恐怖份子，唔比佢番去係正常決定，任何人自己放棄又想要番實唔得

佢唔會返英國啦

想死咩

我係世柒個五毛名單入面
你係我個post 度宣傳世柒

佢撚有放棄國籍

佢個樣喺射擊場俾人拎嚟做靶

A shooting range in The Wirral has defended its use of targets with an image of Shamima Begum, the teenager who travelled from the UK to Syria to join Islamic State, saying it had received a high number of requests from customers.

Children as young as six can visit the Wallasey site, which also reportedly features targets of high-profile figures, such as Donald Trump and Margaret Thatcher.

shut the fuck up, terrorist

嘩呢舖同國家元首齊名

抵撚死

被乜鬼佢自己想

你條臭閪蚑那賤蛆參加咗ISIS?

Forwarded to 香港某幾位女強人

比佢番英國搞恐怖襲擊??

有英藉的土共可以去大灣區做真正的中國人了

講咁多 原來係一隻五毛

可唔可以加埋香港做緊狗果兩隻
等佢地一家可以世世代代融入大灣區 成為真正嘅蟈人

支持isis，抵死

同香港啲法官講先,

15歲已經讀緊中四中五，蠢極有個譜

如果佢本身冇第2個國藉 咁俾uk 踢左之後會點

咁既話UK 唔可以踢佢
同埋其實佢係冇孟加拉國籍
係UK 話佢有資格申請

英國少個低B女好事黎 換個香港大學生好過啦

比你返嚟點知你會唔會又週街殺人

我而家喺香港已經被支那人啦驚乜嘢

我易為係

梗係啦佢擺明抵死，陣間自殺式襲擊邊個賠

Netflix套哈里發國就係講緊瑞典難民二代俾人呃去敘利亞做聖戰新娘成套野好撚沉重，睇完亦好撚憎ISIS

本身冇第二個國藉既英國當然唔可以趕佢走
但一入黎應該即刻中叛國罪？

你會加入ISIS?

第一代移民撚會夠膽
但有一日你既仔女做錯野
然後比人起你底發現你身份證有三粒星
所以你仔女有資格申請中國國籍
代表可以踢得

按照依個case, 要驚被蚑那既應該係陶輝，莊定賢啲仔女啦臭閪蚑那賤蛆

恐怖分子被剝奪國藉係應該，好快到班五毛、奶支藍屍

點解721啲白衣人仲係美國

好似本地某組織X9

第時自己仔女走去做完小粉紅仲想好似藍絲咁拍拍屁股話俾外國人搞亂曬所以要走返英國?

仔女都無情講，做得小粉紅就返大灣區啦

自己揀嘅嘢，自己食返佢一手創出嚟嘅 "理想"
做得小粉紅/isis ，啫喺覺得人哋做得好，咁咪留喺果邊慢慢J同enjoy

唔好諗住幫完對家搞亂檔食曬啲茶禮就走返去俾你唱黑打壓嘅文明社會到嘆

班狗官D英國籍仔女驚先

奶支必死 愛支必死

我都想睇
好少見muslims 會condemn 返muslims
通常白人condemn white supremacist
或者天主教/新教condemn fanatics 就多

加入敵對國家同放棄有乜分別

容易受外界影響都唔會如入恐怖分子，15歲已經有分辨是非嘅能力

呢個 post 啲人

睇完個判詞你仲笑得出先好講嘢

寫篇咁嘅嘢，Lord Reed 同 Lord Hodge 絕對可以做國安法指定法官

其實喺呢點上，uk係有小小打橫嚟

其實佢實質上係冇第二個國籍，因為佢返唔到孟加拉，係英國監生話佢係孟加拉人，取消咗佢英國籍，英國冇叛國罪，應該話有但唔用得，所以英國先要咁做。

扺死

抵死

依啲人思想真係好恐怖！

care to elaborate?

屠輝?

幾時踼埋 721 嗰兩條仆街？

點解isis都唔用得

btw 孟加拉係同佢零關係無辜硬食 定有啲關係

可以告佢恐怖主義罪行
英國恐怖主義罪行包埋外國嘅行為

連登之前有人同我爭辯，除了中國唔會有國家廢除自己原生國籍

所以我支持廢除背叛自己國家人士原生國籍，我只行單一標準。不會因為中國或英國就會不同。

英國好似唔係第一次，台灣好似都試過

支麻係你永遠都係中國人